北區醫院黑警酷刑案，第一、二被告認罪，第三被告不認罪

Source：幫開被虐待個阿伯嘅北區區議員郭㙟豐

3隻黑警資料

Push

做咩要離職咁折墮? 曱甴強唔保d曱甴仔?

三隻黑狗

Condom仔

係撚認酷刑罪呀？

Dojoke 係勁嘅 咁多條罪揀係要揀條最輕罪嘅

大波驊仲唔介入

唔係果個派別，攞出去祭旗
宜家都拎多咗人出去祭緊旗

留返啲自己派別嘅忠心狗
如果有大把抦喺手仲好

i can face all hkers

調去做國安姐

又唔係反修例同政治案件
WFC Condom 啦

死曱甴

好似2019之前離職架

唔認罪果個應該仲做緊

頭2隻已經還押中
From林卓廷

停職唔洗做出半糧 反正都入冊都唔識拎盡
其他兩個蠢過狗

咁撚嘢都唔算酷刑

原本想用條仲輕(傷人最高3年 依家告公職人員行為失當可以7年)

班狗只係認咗藉公職作出不當行為

同酷刑罪差好遠

標題fake 拉

DOJ唔告酷刑
法治

咁都唔告酷刑
仲要有哂片
D OF JOKE真係浪不虛名

冰強唔攬

仲行到咁有型有格 MIB 3人組啊死黑警

條罪咁撚輕

又準備放出黎有錢收

法律面前，港人含撚

藍屍今次打算籌幾錢捐俾佢地

廿四歲就做人做到咁仆街

擺到明係酷刑啦

好型

上次扯頭髮就判服務令保住份狗工，佢地唔係以為認咗唔使坐呀

condom仔比人極速割蓆

DOJ唔告酷刑本身就犯咗公職人員行為失當罪

賤種警狗仆街死

資料密碼
#A404 #A405 #A1052
自己解讀下

有冇記得個伯伯當時比人告番轉頭個原因係咩

普通襲擊
一開始係阿伯喺公園醉酒鬧事 跟著打左個途人同接報到場嘅警察 所以俾人拉
但已經被捕後班狗就開始虐待佢

做乜離職

律政好快保你